排華殺到！Hongkongers is not Chinese 刻不容緩！

「排華」呢樣野已經浮晒上面，疫情一退可能更加大鑊，我見好多香港人係 twitter 都仲講乜野 Mainland Chinese 唔同 Chinese 唔同，講到一口泡，真係好擔心。

Racism 呢味野好膚淺既遮，一係認皮膚顏色，一係就你就自己認。

膚色你改唔到，你點都會受到影響，但你可以減輕佢，例如點認同自己既身份其實可以改變。正如台灣人，一樣「被Chinese」左好多年，但佢地唔會好似香港人咁大中華上身，或者貪方便認 Chinese。

係，好多國家都唔當 Hongkongers 唔係一個種族，但事實你堅持落去會有成果，台灣人堅持唔認，堅持去嘈，Taiwanese 都慢慢開始有人認同。

嚴格黎講，呢個世界係冇 Chinese 呢個種族，基本上成個東亞洲都係黃皮黑眼架啦，唔通全部都係 Chinese？種族本身就係冇清楚界線，就算係白人一樣係打亂種，邊有咁多純種人。

所以千祈唔好再講「你天生就係 Chinese / 中國人 / 華人 改變唔到」，唔好諗住「來生不做中國人」，今生你就可以唔做。

除外自我認同，仲有就係香港人既民族自尊。民族自尊唔係建基於自大，而係自強自重，反之一味媚外都唔係辦法。今次疫情我地見到日本人脆弱既一面，但日本人係世界上既聲譽總比「中國人」為好，就係因為日本人自重自強，雖然佢地呢一代都開始退化，但人地大把老本。

我地作為香港人 Hongkongers，今次就開始為我地下一代積返d本錢，出門在外要誠信有禮，記得自己就係打住香港人 Hongkongers招牌，你唔單止係你自己，更係我地香港人既整體，咁你就唔會狂妄如中國人，影衰成個民族。

【眾籌：美國人口普查要人！】召喚所有人 要推到美國啲姨媽姑姐都見到！

心理學上黎講，你要人唔好標籤你反而會標籤得更嚴重
而加跳出黎強調自己同中國人唔同只會適得其反
外國人根本唔在乎，如果想人排華就唔好覺得自己可以置身事外
排華代價係自己俾人排埋我接受到

Hongkongers

好多人就係過唔到「天生係中國人」呢關，但真係只係心魔，而唔係事實。

推

第一，唔知你d乜野psychological theory，唔解釋反而會好d，笑左

第二，正如我講，Racism 好膚淺，真係認顏色，我從來無話可以完全置身外，但你可以令仲有理性既人去解理你既身份，而唔懶得去理，甚至貪方便認 Chinese，我認一咋外國香港人都係咁。

thx

……帶頭排華咪得

學人帶頭排華，首先有個堅實既Hongkongers is not Chinese概念

其實更鍾意 Hongkongese 呢個字，但 Hongkongers 亦無不可。

要做個共同敵人，黎加強hongkonger 既自我認同，煲大個病毒來源，傳入人種之類啦。
再上，貼多d外地認中国人會比人排，比人打等

咩派別既心理學咁講
請賜教

有用,但更多人講緊我係chinese,傳病既係mainland chinese,仲混淆

我都想知

Hong Kong is NOT China
Hongkongers are NOT Chinese

呢個就係方法

想知, 條7頭潛左水?

我呢2個月同50-60個外國人講i am hongkonger, 全世界都知，飲酒個時仲一齊fuck chinese, 有咩唔得

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

認真連登仔真心覺得外國人會理你咩澳門香港定台灣人？

真係好難架，真係以貌取人架，但係咁講：

1. 當你曖曖昧昧又 Chinese 又 Mainland Chinese 又 Ethnic Chinese 咁，佢就真冇咁聲氣同你分。

2. 但當你唔承認果刻，佢起碼知唔鍾意你將佢歸類做 Chinese，佢最起碼會避忌，有時甚至會問你點解，咁就傳教既機會。

3. 至於認為"你班黃皮豬"既Racist，呢類你係點講都冇用。

push

見到你個 post 先發現個標題用左 singular verb 自

Push0

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

唔知點解，唔少鬼佬以為香港係日本

個遊戲唔係咁玩

咁點玩呢請問，學中國咁話侵侵係 Racist 擺個受傷害樣？

排埋一份

排唔排我唔敢講，但就算有人覺得「排埋一份」唔好唔道德，我都希望佢唔好認。不論排唔排，你首先都要「唔係中國人」。

Chinese / Ethnic Chinese 只係一個「約定俗成」而且好曖昧既分類，絕對冇所謂「(你/我)係(中國人/Chinese)，天生無法改變」呢件事，唔好貪方便認自己做中國人。

所有有chinese face既人都一定要澄清

否則下半世都會係過街老鼠, 比人殺仲有賞金

好想見到全球各地爆發屠支運動